【有圖】彭斯個女 Charlotte Pence

樓主個仔

工程界葉肉醬 waiting room

唔夠侵仔血統鬥

不過不失啦

阿侵個女正啲

侵仔啲仔女又高又靚喎

樓主公司開會

睇到呢到頂唔住

人比人比死人
同埋Ivanka Trump 已經眾所周知
所以貼Charlotte Pence 因為冇人post過

四大護法

工程界葉肉馨
黃鳳鳴
我思故我痛
社會低下階層

好似老豆

係有D似

想加入
追蹤左你

歡迎加入, 成為五大金剛

成個經期隊長咁

有d似

樓主出糧派仔

Sor 唔會用電話搞到遲大到

咪撚自嘲啦，仲撚柒呀

幾cute，鄰家女孩。

笑撚到仆街